<h1>TP 6 Python :</h1>

Utilisation des modules Numpy et Scipy

TP réalisé dans le cadre du cours Python de la formation Ingénieur Informatique de Polytech'Tours

IDE : PyCharm
Env: Python 3.9, Win 10

